日本旅行，同行朋友未夠十八歲入唔入住到酒店？

Check-in一定要個個夠十八歲？

住唔到
要訓街

日本有癡漢

其中一個要夠，夠個位訂房+check in

你會咁問，係咪覺得一家大細去旅行，小朋友唔過18就唔住得酒店

你又岩喎

真係唔比架

做乜鳩

你今年幾歲呀？